Hi, 徐飛鴻哥....

布林，全部都要死

女權主義者鐵拳將會不偏不倚咁打落徐飛鴻度

nmsl